# PlayableCharacterModel

Assignee: @kk07

- extends [CharacterModel](./model/CharacterModel.md)

## void move(float top, float right, float bottom, float left)

top - bottom分PlayableCharacterModelを上に動かし、right - left分PlayableCharacterModelを右に動かす関数。